% !Mode:: "TeX:UTF-8" 

\begin{resume}
%XXXX~年~XX~月~XX~日出生于~XXXX。

2005~年~9~月考入~南京大学~计算机科学与技术系~计算机科学与技术专业，2009~年~6~月本科毕业并获得~理学学士~学位。

2010~年~9~月------ 2012~年~6~月在~南京大学~软件学院~学习并获得~软件工程硕士~学位。

2014~年~3~月------ 至今，在~哈尔滨工业大学~计算机科学与技术学院~计算机系统结构专业~攻读博士学位。

2017~年~10~月------ 2019~年~10~月在~美国~明尼苏达大学~计算机科学与工程系~访问学生。

2019~年~11~月------ 至今，在~美国~佐治亚大学~计算机科学系~访问学生。

%获奖情况：如获三好学生、优秀团干部、X~奖学金等（不含科研学术获奖）。

工作经历： 2012~年~7~月------ 2013~年~9~月，在~浪潮（北京）电子信息产业有限公司~工作。

%\textbf{（ 除全日制硕士生以外，其余学生均应增列此项。个人简历一般应包含教育经历和工作经历。）}
\end{resume}
